386 中石化 收息區

現價4.69 見晒底

買番幾多手收息好

4.18先入手

5.3已經有10手係度

今日入左三手 分注啦

佢用人民幣派息唔知點計番做港元

坐番2年 息都係番到啦

早兩三年成7蚊 派息價跌有鳩用

焗你坐貨 收息股撈底入 宜家係Ok

4.6 入10手坐下

仲有005 目標等緊55-56

386我會分注入 銀行股麻麻地 匯豐可以再尋底

你入左幾多

使唔使睇石油大市？

當然要

前排沙地先有石油危機
油供應有隱憂 照理油價升 中石化都有潛力
點解會跌？

盤數

收息
一定係12號仔！
識貨之人揀十二

前排2018年先爆大獲話洗黑錢又剩

因為中期業績

等下$4.6 岩價即入

如果本金得三萬到放嚟收息可以嗎？

幾多都得架 我都係得5手

All in先

有諗過買，貪佢息高
不過諗諗下支那嘢要放咁耐就不了

入兩手咩價位放

大陸同美國貿易戰始終有不明朗因素

同埋放幾耐 新手未玩過股票

準備all in

4.7 ，5手，升就放，跌就溝 當收息

你目標價幾多 長揸可以嗎？唔該曬巴打

入左啦@$4.67

今日窄幅上落

據《彭博通訊社》引述消息稱，由於原油航運成本急升侵蝕利潤，中國最大煉油廠中石化() -0.040 (-0.851%) 沽空 $3.13千萬; 比率 11.515% 計劃自11月起縮減業務規模。

自美國於9月底裁制中國船主起，即刺激航運費急升，煉油商以高價競投其他運油輪服務。這導致進口原油成本增加，以及侵蝕煉油商利潤。

消息稱，中石化擬11月起削減每日產能，公司或在12月共減少處理100萬噸原油，相當於公司5%的煉油規模。

會再跌？

入左

入左幾多？

日日咁陰跌法，會唔會到時賺息蝕價

5.1入左十萬蚊

夠膽就跌多次4.5
我再入多十萬

4.6得2手

4.64入左10萬

準備4.55入

5.97 揸左兩年幾 落小小再入

收番息 賺定蝕

油市真係熊左好耐.......

蝕小小，啲息唔錯，所以長渣算

現價4.6 入唔入好

成十厘

其實大家知唔知公司有權減派息，甚至唔派息？

4.64 啦 再唔入就開車

支那股好古惑

縮陽ing

又跌

有份收入 月供中石化係好

幾時除淨日

入返d先

要等到3月先知有幾多息呀好漫長

升

睇下入唔入好先

4.5 入唔入得過

4.75入左

4.57

4.5 會唔會低處未算低

52周新低 fatfat啦

收息都ok既

支那野真係怕怕，出面d 風話中國負債高到pk, 中石化d 債又高話

依家入？

4.7坐緊

一樣價

5.13坐緊十萬本

all in?

有啲想入

857 都好似唔錯

業績差有排跌，跌到派息再跌，重點係減派息，仲要扣大陸稅，on9先買

石油股又利空
386 出年業績唔多好, 係怕減派息

5.43入

今日4.46入左3w股

w你老母

5.78@10000
呢排買乜輸乜

5.06@8000
新仔買股票 唔好破產就得

DLLMCH

3呢

呢隻一年派幾多次息?同埋有幾多厘?

買咗338

4.5 20萬股

大戶

4.6

大户賺左0.09點睇？

擺

$5.9

好彩得一手

回返d

爆跌

有得佢擺喺度冇眼睇

4.44 入唔入得過 第一次玩股票

應該仲有得跌

三年低位 大特價

4.43少量入手

跌極都仲有得跌

前排都升返少少上到4.68
走一轉都執到少少

會唔會再平d 4蚊

唔知..見佢個價企得幾硬

$3.86 可大手買

又3年低位啦

好彩剩係買一手玩

有三4.6

有3手

4.45都要輸 諗住都差唔多夠低

長擺等收息

見到4.3x 係咪長揸好？

上到4.7都走貨啦
希望執到d就算

同聯通一樣 地心探險記

重倉

有排跌

4.43

其實現時4.4大手買長擺有沒著數

估唔到底睇你息口岩唔岩心水 同埋有排都未派下次息

其實預左長揸點都贏 派息有保證

4.43入已經3年低位
點知愈跌愈有

痴閪線股

4.41入左10手

呢隻西股，越跌越有，4.6入，都要坐!

我4.5 都要坐啦

唔係喎 年年派都唔同

小極都夠贏 利申2016年入

真手想請教下 點解佢會跌得咁勁既？

新*

因為有人賣

師兄揸幾多股係手

14000股咋 個陣已經覺得冇得輸 但奈何窮撚冇錢玩 預左長渣收息 目標翻一陪就放（包埋利息再投資）

重有無買其他收息股

086, 101 冇啦 中

我大約舊年六月 $7.7入咗 @30，000
搞到焗住長揸

086 我都有喎

好勵志

其實好撚慘

4.63走哂 執少少算數

3個月前入，4.6買入價，已收1次息
暫時買咗87手，目標價10蚊up

月供左兩年，平均價拉低到 $5.5 左右

買錯股就話啫，但巴打你係月供股
眼見佢個個月都跌，但你都仲個個月課金去供
呢種係咩玩法，本多終勝? 我睇唔透

有冇可能

你個名

目標價呢d梗係尻嗡架啦，你試下急升到5蚊，我都會即走食返轉啦！
但長線8.9蚊並唔係困難，係睇基金佬會唔會轉倉重投石化股懷抱

我信凡事有週期
你話潮流產品，例如時裝品牌就真係可以永不翻身

可唔可以透露下點解會重點投入中石化 ? 有咩因素令你咁鍾情呢隻股票 ?

唔算重投，只係月供組合既其中之一隻（而家供緊 10 隻）

我覺得有機會上到返5-6蚊 ，但係真係要d時間

五蚊應該呢幾個月會到

想問下今次伊朗預備反擊美國，伊朗係中國最大的石油輸出國，對中石化股價有咩影響？

4.18

會唔會穿4蚊

長期疲弱
但都有個價
長綫唔算太差

買左一注 留名

星期一跌穿$4 狗衝

+1

依隻野無限跌 買內銀好過

大家幾錢先會溝

你哋都幾撚搞笑㗎喎 高息就買
屌你呢間公司基本面根本有問題
仲叫人長渣係咪想玩撚死人呀

跌落4蚊樓下再溝

宜衹妖股同857一9樣。除非打仗，不然衹會跌落去。

呢隻野無升過咁濟

自己比較下883 就知點解佢趺到咁

基本面有咩問題可唔可以講下？ 4.16入左

同問

一定減派息

11% 正呀， 借錢買

9up？
有咩實証 ？

自己睇財報啦
係咪最基本嘅ROE ROA EPS都唔識睇呀
如果你睇完都覺得依家係一間識賺錢嘅公司
咁你咪繼續買落去囉

我等到3.5-3.7 先再溝貨
聽日肯定跌
望佢打後幾年升返上$6 樓上
利申：$4.71 兩手 4000股

月供平均價4.72，打算呢幾個月再跌供多d，再跌再供，同佢鬥長命擺幾年收息

無限成本大法？
你又知佢下年一定派得出息？

穿唔到4蚊 有冇人溝貨？

打算溝

4.27首次已買了50000股

不問價再溝

呢隻係炒國企重組
息只係Bonus

幾時升上去啊

點重組法？

等sars完先啦
大陸d ibank都要食飯嫁

一年比人年低都買

3.86再買都唔遲

之前咁恐慌都冇，4蚊都未必穿到啦

呢d低位收集下冇壞

點會穿$4呀清
呢啲能源股係鬥長命架啦
又10厘息 年年都有派 買得過既

大陸國企全部都係疆屍股
買大陸股只可以買2318 700

今日跌倒$4 又升返d
呢隻股公佈業績會唔會好d

跌到$4.04賣曬。宜兩個禮拜完完全全感受宜個妖股跌下來的威力。再高息都無用啦！

佢算頂得既啦
呢幾日油價跌 美股d油股跌到呢

梗係strong hold喇，而家需求少左油價又跌點會突然間跳升，買得呢隻都係等派息再等佢回

等4蚊入

收息股唔係keep住平均成本係咩玩法
真係見佢4蚊就當佢細股玩咩

3.99

3.96，好想入來收下息

等3.8

我18年大約6/7月 $7·7入咗
唔知溝唔溝貨好

好L好彩放左。跌到3.5再買。

drop to zero la
renewable energy will replace it

上網睇中石化入口多過自己生產 即係愈平愈好

含左

四個幾嗰時入左小小地三手 點搞

$2.5見

等2$左右再入

佢啲期貨都夠佢收皮

油價2日跌3成，期待3桶油開市會點

3.6

跌到兩蚊入番d

😭

仲有冇息派

Some White House officials privately believe the number of US coronavirus cases will double or more in the next 48 hours, according to the Washington Post.

月供左兩個月，聽日又到月供既時候，雖然仲會繼續跌，唔理啦溝佢老母

幾時先等到收息

依家石油鬥減價
令我諗到荃灣嗰兩間豆腐花鋪
睇吓邊個頂唔順先囉

賺息蝕股，地心探險記咁。我不如撈其他

今日反彈

笑撚死

中海油EPS上年不是升嘛

自己睇標題

最怕佢升唔到4蚊，就跌返落3.6...

其他兩隻油股都係跌 佢算係咁

擺其兩年....升到5蚊..

我$6.5先放

依排入手既都預左長揸啦下話
黎緊仲有無息派？

3.5蚊入左幾手建倉

中海油如何

...跌得多 升得多.... 升跌就看俄佬個合同幾時簽......

有息派了 今年六月一之前買嘅話

仲有冇人堅持到無放到

我，4.2蚊入

4.22入 無放到

3.8入，走先...

重組開車啦

今日做咩爆升

呢隻嘢太弱勢

5.1 5手 幾時先返到家鄉

之前4蚊入，跌落去果時唔敢溝

我由6.6渣到依家, 跌到4蚊果時打算溝, 結果冇溝, 之後跌到3.5打算溝, 結果冇溝, 之後跌到3.2打算溝, 結果冇溝, 依家就爆升.

快架啦 收住息先

想問最近吹緊風講重組係咩？

有錢賺即沽啲錢袋左落袋算 今日唔知聽日事

4.1 入5手

3.2都唔溝

3.73入... 有必要咁急走？

屌四蚊樓下買果啲驚閪

個d 真係抵佢贏 個陣個市跌到仆街

十厘息買得過啦
對沖支爆都好丫嘛

如果3.2 果時敢重手入...不得了

3.2你買五到的....1秒閃過....

3.3 - 3.4大把有得買

難道你就係大把的 其中之一....

call 緊，冧住聽日走

3.8入 今日4.1沽哂

同我一樣賺左6% 走人

3.25 買左10萬股

屌咁撚好既

原本有d驚會繼續跌 到3.2我心離一離 好彩而家

我 call 都未走，3.7開

到左家鄉就甩手，好快又過山車

買咗
贏緊錢 派完息睇下點先諗走定唔走

屌 最後話唔到價放唔到 死仆街中銀

其實長遠油價實係向上，買黎長揸收息，係咪好過5號仔，但哩到好似個個玩短炒

既然知係實係就all in啦